Switch / 3DS 二手買賣區 (23)

Switch / 3DS 二手買賣區 (23)

放Diablo 3 $300
Pokemon let’s go 比卡超版 $300
西鐵線交收

收日版 Pokemon Ultra Moon $150

放 Fifa 18 $100，Resident evil 1(無code) $100

另收Mario Party

放Pokemon比卡超連波 $460 另收太鼓達人,fifa19,2k19

放Snack World連劍連一個角色卡 $200
放Little Dragons Cafe中文版 $250

收b9 3ds

放

Mario odyssey 250

西鐵沿線交收

收 switch sine mora ex
$100
交收市區地鐵線，互就

收 mario party $260

收大亂鬥 360$

放donkey knog 250$

可加錢換 tg :

放

全新精靈球(包夢夢) - $375

太子/旺角交收

賣 寵物小精靈 比卡超 320

大埔 上環

賣switch 將軍澳線交收
比卡超 冇盒 280

300 有盒
poke拳 200 有盒

3ds

100蚊一隻

放
Splatoon 2 英文版 $240
Donkey Kong $240
奇諾比奧隊長 $200

全部有盒

放arms 230蚊

放overcooked 2 $190 藍田

收八方旅人日版 $230

收 大神 $140
紅色線交收

收一部switch

放 比卡超 let's go 300

收 大亂鬥 價錢可議

收 孖車8 $230

放
太鼓之達人 $250
ARMS $200
1 2 SWITCH $150

收
Smash bro ultimate $320

tg ed

放 比卡超港版switch 套裝，齊單 及 配件。有夢夢

$2200

收日版八方行者 tg pm我出價

放NBA2K19 $250
或換文明6

紅磡站/馬鐵線交收

放綠帽達 300
Snack world 200 連1角色1武器

放 lets go 伊貝版 $300

地點可議 接受+-錢換game

放
彈珠人 200
Fifa 19 300
Pokemon 比卡超 300
Mario kart 8 280
Mario party 300
Go vacation 250

(多group同步)
要2隻或以上 平20
東鐵沿線/mtr 黃大仙-深水埗-尖沙咀 可交收

收
一部switch 自出價
Fifa19 280
Mario party 290
炸彈人 170

收switch

收 switch
Pokemon Lets go 剩game／有精靈球都ok
八方旅人
OVERCOOK 2
大亂鬥
G Generation Genesis

TG留價 紅色線交收

收pokemon let’s go 主機連dock

收zelda botw $300

tg: pizzamon

收switch let’s go主機

收（要有盒）
Switch 12
Mario Party
Resident Evil 12

放（尋日買 淨喺入過一次機，連Code)
大亂鬥 $380
炸彈人 $180

藍田/北角交收。
TG:

收 八方旅人 $200

放
pokemon伊貝版(有盒) $300

Pmed

點解二手switch 都成$2000 同新機一樣價

近幾日多左勁多人買

去買新機好過

收大亂鬥 360$

放donkey knog 250$

收 新淨主機1700$可連薩爾達 overcook2 splatoon2 或其他game,再另議。如未過保可再傾

放
Mario kart 300
薩爾達無雙 200

東鐵線交收

有意加tg

收 孖車240 太鼓 240 tg

收pokemon 280
mario party 280

收文明6 $250

邊到出新機扺玩 想聖誕做自閉仔

收大亂鬥 $360
港島/將軍澳線

• 1h
收pokemon 280
mario party 250
Overcook2 200

收pokemon 280
mario party 250
Overcook2 200

收
龍仔cafe 中文版 $250
港島/觀塘線
平日放18:00 (密詳談)

推

放
NBA 2K18 $100

放寵物小精靈 比卡超版 300 或加錢換大亂鬥
屯元天 或旺角

賣switch game 觀塘 將軍澳線交收
比卡超 冇盒 250

280 有盒

3ds

80蚊一隻

放 lets go 伊貝版 $300 有盒

地點可議 接受+-錢換game

放
Go Vacation! $280

放Pokemon let’s go 比卡超 $290
漆彈2 日版 $200
旺角 ，金鍾，中環交收
有意pm

放
古惑狼$180
壽司$130

收
太鼓$250

放 全新fifa 19 $290
全新紅藍色switch 有單有保有盒 未開過 $2200

收 diablo3

用mario odyssey/mario tennis/太鼓 加錢換

TG詳談

收
Overcooked 2 $200
綠線/牛頭角站

放
薩爾達傳說 曠野之息 (中文) $300
Monster Hunter XX (switch 版) $200

放pokemon pikachu $300 港島沿線

放
大亂鬥380 有code
將軍澳線 港島線交收

收
switch

收mon hunt generations ultimate

放 Pokemon ball $200

放炸彈人R $150
有盒

收伊貝

放炸彈人 170

放
Mario kart 280
薩爾達無雙 200

東鐵線交收

有意加tg

收

switch任天堂明星大亂鬥
$330

收
Mario party
明星大亂鬥

嘩 大亂鬥d價愈收愈平

咁我都收大亂鬥340

屯門荃灣

放
全新未開薩爾達無雙 $220

放
伊貝 300
ARMS 230
MHXX 200
1 2 SWITCH 220
炸彈人 180
MARIO TENNIS 250
MARIO ODESSEY 250
SPLATOON 2 日版 250

港島 將軍澳 九龍灣一帶交收 其他地方再互就

收伊貝
大亂鬥
Mario party+ tennis 九龍港島區交收
價錢可議

放 新淨紅藍色switch 有盒 1700$
伊貝 300
MARIO Kart 8 280
薩爾達傳說 曠野之息 300
Pokemon tournament DX 200
全要平三百
有意加tg
紅綠藍東鐵線交收

收
大亂鬥
最好將軍澳線

收Swtich新淨可連game
tg: lung94628

收太鼓 帶價pm

收以下Game:
Mario kart 8 $250
上古卷軸 $290
大蛇3 $330
最好可以太子/沙田MTR交收

收伊貝 中文版 坑口即時或聽日交收
tg lu6742

7彈2 200蚊

收
Zelda傳說
Mario kart
Mario party
大亂鬥

放
Pokemon lets go 比卡超 連波 $500
snackworld $120 無劍

收
puyopuyo $150

九龍灣/大埔交收

收 大亂鬥 $360

地鐵紅線 東涌線

仲收唔收zelda?

放 寶可夢伊貝版遊戲連波 $550 95%新 or 淨game可換PS4 蜘蛛俠 另賣明星大亂鬥 390 有code 玩過一次唔岩玩 有意

收 mario party

放 全新 Zelda 日版
買多左 $220

粉嶺/太子/藍田

放火影 280

黃埔站交收

放
pokemon比卡超版$280
壽司$130(新)
古惑狼$180(新)

收
太鼓$260

放Pokemon lets go 比卡超版 $300

放
Mario odyssey $250
星之卡比 $200

(/換Mario kart/我加$100換你大亂鬥）

放
Zelda BOTW $280 港島線交收

放Pokemon Let's Go 比卡超版
$300

放

Mario odyssey $250

元天屯交收

放
日版Pokemon Let’s Go 比卡超版 $300
PokéBall $200

收太鼓 $200
古惑狼 $150

西鐵 / 紅線 油麻地至美孚

放Pokemon Let‘s Go 比卡超版
$290

荃灣/荃灣西交收

收 大辭鬥 360
屯元天交收

收mario party 300

收spintires mudrunner $250
紅線交收

收
Pokemon Poke Ball

收 Mario party 300

放
Pokemon lets go 比卡超 連波 $480
snackworld $120 無劍

收
puyopuyo $150

九龍灣/大埔交收

有無夢夢？

放龍珠xv2 190

放 大亂鬥 $360
港島/將軍澳線交收

收伊貝
大亂鬥
Mario party+ tennis
九龍港島區交收 價錢可議

收

孖車8
overcooked 2
marioparty

收switch 無雙大蛇3中文 最好有code 帶價 有意

放
Monster Hunter XX (switch 版) $150

放
壽司$120(新)
古惑狼$180(新)

收
太鼓$260

有冇tg ?

收 大亂鬥 日版
$360

3DS monster hunter xx換Switch monster hunter xx
部3DS壞鳩左

收 little dragon cafe

收下列switch遊戲:
Splatoon 2 (英文版) $200
Mario Tennis Aces $200
Bomberman R (中文版) $150

放Pokémon let’s go 比卡超版 $280

放Pokemon let’s go比卡超主機連遊戲及pokeball plus(內附夢夢），2600，

放
switch 12 200
splatoon 2 日版 220
mario kart 250

全部有盒
全要 620 綠線交收

tg：po123j

有興趣 可tg

收
mario party 290$
大亂鬥 360$

港島中上環優先 紅色線亦可 互就

收
異度神劍2 黃金之國伊拉 $150
Diablo3 $300
3DS monster hunter xx換Switch monster hunter xx

收
mario party 280
大亂鬥 360

港島中上環優先

放
Pokemon let’s go 比卡超版 $300
星之卡比 $200

收mario party hk$280

放Pokemon Let’s go 伊貝版

$300

觀塘/北角/佐敦

放Pokemon lets go 比卡超 $290

放 MARIO tennis
$230

放 夜迴&深夜迴 中文版
$250
時間可議 將軍澳線交收

收大亂鬥連code 370，東鐵線交收

放Pokémon Let’s Go 比卡超版 290
天水圍交收

收
異度神劍2
唔知價

收大亂鬥連code 380，觀塘線交收

放arms $220
just dance $220

請問點分歐版同香港行貨的遊戲帶。
個盒會唔會寫住？

收文明六
意出價

收異度神劍2 黃金
$150

放 pokemon let'go 比卡超版 連波 無夢夢 $450
孖車8 $180
Tg

放大亂鬥連code $380
將軍澳線交收

放
Mario Kart 280

東鐵線交收

有意加tg

收tetris $150

推 價錢可議

收伊貝
大亂鬥
Mario party
Mario tennis
九龍港島區交收 新界可互就 價錢可議

收炸彈人

放
Mario odyssey
$240

放伊貝$300
有盒

放
Bayonetta 2 冇code - $200
魔界戰界5 complete (有哂之前所有dlc) - $400
HappyBirthdays - $200
DonkeyKong - $220

全部要哂 $950

交收最好可以係 西鐵線 / 香港站至青衣站 / 堅尼地城至天后

收

薩爾達傳說中文版 $250

放
Bayonetta 2 冇code - $200
魔界戰界5 complete (有中文, 有哂之前所有dlc) - $400
HappyBirthdays (有中文) - $200
DonkeyKong - $220

全部有盒 要哂 $950

交收最好可以係 西鐵線 / 香港站至青衣站 / 堅尼地城至天后 其他地方大家夾下

放 薩爾達傳說 $280

收 文明6 $280

紅磡站交收

放Pokémon let’s go比卡超版 $280
有意：

收mario party 同大亂鬥
有意：

收 diablo3 300

或用太鼓加50蚊同你換

放比卡超版Let’s go 日版
連Ball不散放 $500

收火影 250
Tg:Qwsd123

收 lets go 任何版 $250
有精靈球連夢夢 $450

放 splatoon2 200
日文 無盒

放fifa19 $250
觀塘，黃大仙交收

放 splatoon2 220
日文 有盒 可換驚

放
Pokemon lets go 比卡超 連波無夢夢 $480
snackworld $120 無劍

收
puyopuyo $150

九龍灣/大埔交收

放莉迪蘇瑞鍊金工房 320
黃埔站 何文田站交收

收
Zelda botw $250
Xenoblade2 中文 $300

放精靈球(有盒)連保護殼
無夢夢
$200

.

push

放
Pokemon Lets go 比卡超版 連精靈球 有盒（夢夢已用）＄470

紅色線交收

夾 Switch Family Plan
$40 / 一位 仲有3個位
未開PLAN 自己朋友加埋有5個
有意pm @stillraining

收日版 Pokemon Ultra Moon $150

要有盒

放Pokémon let’s go比卡超版 $280
放Pokémon let’s go伊貝版 $280

收 大亂鬥 日版
$370

九龍灣至港島線交收

收overcooked2 中文版$200 tg

放炸彈人160

平日荔枝角交收

(收)
switch版Mario kart
要連盒
$250

放
switch 太鼓連盒 $260

東鐵線/何文田/黃埔站交收

收大亂鬥
Mario party

九龍港島區交收 新界可互就 價錢可議

我有興趣。

收
Zelda botw $280
Xenoblade2 中文 $300

呢團夾曬了 你可以入group 搵人夾

如何入？

放 Pokemon ball $200
收 大亂鬥
just dance 2019
Tg:

放Splatoon 2 日版 有盒 $220
屯元天/西鐵線/地鐵紅線交收

收 龍仔CAFE
$250
藍/綠線 平日放18:00 (再就大家)

收
薩爾達傳說 $280
異度神劍2 $340

元朗西鐵線交收

想見下貓巴真人

你係邊位

收蛇魔3 300可議

賣 比卡超 250 冇盒

睇你開post好多年

放 灰色switch齊配件 包日版7彈有盒 $2,000
港島線/將軍澳線/觀塘線交收

tg:

收zelda 中文

TG Nam00

放火影忍者 疾風傳 220

收
mario kart (連盒)
$280

收大亂鬥340

屯門or荃灣

收
異度神劍2 250$
異度神劍2 黃金之國伊拉 150$
Diablo 3 300$
TG:chingjai1996

收
mario kart 8

收 splatoon 2 英文版
tg:

放Pokemon Let's Go 比卡超版
$300 地點互就

收Pokemon let’s go 比卡超/伊貝 都得 有盒

$250

收
overcooked2
Mario party
荃葵青交收

放二手switch pro controller $350

放
大蛇3 $320
連未入特典CODE+人形立牌(未拆)

粉嶺

有盒

放Pokemon Lets go 比卡超版 連精靈球 有盒（夢夢已用）＄470
紅色線交收

放真三國無雙7 270$ 綠線交收-20$

收 大亂鬥 連code $360
觀塘線 東鐵線 交收

放

Mario odyssey $240

元天屯交收

放 Pokémon 比卡超版 連盒270
收 戰場女武神4 270
紅綠線

放
Pokémon 比卡超 $270
Mario Party $270
little dragons cafe $250

收
異度神劍2 $270
異度神劍2 黃金之國伊拉 $170
大亂鬥$300

紅色線交收

收
overcooked2
大亂鬥 連code $380

放 snack world 連劍仔 $150

放 Mario + Rabbids Kingdom Battle $180

賣

日版Pokémon let’s go 比卡超連精靈球set
無夢夢 無叉電線
$450 不議
綠線

收
孖車 $250
星之卡比 $250
Overcooked 2 $200
價可再議 最好西鐵交收/寄 thx
Tg

收
伊貝(中文) 260
大亂鬥(中文) 370

tg

星期一至五，觀塘線 6點後交收

放 Pokemon lets go 伊貝連波有夢夢 450

收 overcook2 $220 綠色線交收

放無雙大蛇2 150
綠線交收

放
伊貝 300
ARMS 230
MHXX 200
炸彈人 180
MARIO ODESSEY 250
SPLATOON 2 日版 250

港島一帶交收 其他地方再互就

收大亂鬥380

荃灣or屯門

收 薩爾達傳說 $280 紫線/綠線

Snack world 有劍 $200

屯門/上水附近

收
MHGU美版 $200 （mhxx日版唔收）
奧德賽 $200
星之卡比 $200
Mario Kart8 $220
太鼓之達人 $200
進擊的巨人2 $250
異度神劍2 日版 $300
三國志13 $350
.
其他game都可報價，有興趣放既可pm
.
東涌站至觀塘站沿線交收

收 比卡超 $270
屯門/北角 交收

放pokemkn lets go 比卡超版
$270

放新淨主機（早兩個星期買入）
跟一隻Mario Party同炸彈人，全部都喺一手跟機買
不散賣 $2190不議價，連盒連單

藍田/觀塘交收

放pokeball連夢夢$300
或
放夢夢$100，過完隻夢夢比你我拎返個pokeball

輕輕一推 葵青交收 可260$

收
伊貝(中文) 270
大亂鬥(中文) 370

tg

星期一至五，觀塘線 6點後交收
星期六日，荃灣線

push聽日可交收

放fifa 19 $240
mario Odyssey $240
觀塘，黃大仙交收

收switch 主機有保

收 switch最好有單有盒有保 自用
連game亦可 有意請帶價pm

收大蛇3, overcook 2, Fifa 19

收overcook 2

[徵收] Pokemon 伊貝版 (中文），明星大亂鬥，thx

想收
太鼓，漆彈，pkm拳，星之卡比
250$內 / 1

收
ARMS $180
MHGU美版 $200 （mhxx日版唔收）
奧德賽 $200
星之卡比 $200
Mario Kart8 $220
太鼓之達人 $200
進擊的巨人2 $250
異度神劍2 日版 $300
三國志13 $350
.
其他game都可報價，有興趣放既可pm
.
東涌站至觀塘站沿線交收

放 zelda 280
pokemon lets go eevee 330
太鼓連鼓 600
大埔/旺角交收

放pokemon let’s go比卡超版（日版）
連同精靈球（無夢夢）$450

Switch Mario Kart $250

有盒全齊

綠線交收優

tg?

放
大亂鬥 有code 380
splatoon2 日版 200
沙田大圍 葵涌葵芳 尖沙咀交收

放
Mario kart 8 全新包裝都未撕 $280
明星大亂鬥 食人花code已用 有盒 $330

全要可小議

Sold

收 switch
MHGU美版
龍珠異戰2
pkm dx

價錢地點可議

收 switch

龍珠異戰2 $180
pkm dx $180

價錢地點可議！

收大亂鬥
Mario party

價錢可議

收大亂鬥

放Pokémon let’s go比卡超版 $290

收：
Super Mario Odyssey
Super Mario Party
太鼓之達人
1，2 switch
其他可議
主要天水圍交收

放
Donkey Kong $230
奇諾比奧隊長 $190

全部有盒

收
PKM let's go 比卡超 $260

放太鼓 $280
紫藍綠線
Tg:

放pokemon比卡超$300

東鐵線交收

收比卡超$270

港島線

放Pokémon let’s go比卡超版 $280
九龍區交收

收 MARIO party 270$

聽日星期五可交收，地點就你

放
1.行貨紅藍switch連下載版mhxx
(有盒，單，芒貼，機殼，保護盒)
2.Mario Kart 8
3.Splatoon2 日版
4.mario odyssey

Full set $2600

放
pokemon比卡超 連 精靈球（有夢夢）
$600

將軍澳線/ 附近交收

收
DQ BUILDER 1 $150
DQ BUILDER 2 $300

馬鞍山站/九龍灣站交收

收 MARIO party 300$

kung tong 交收

tg: billyzz

放POKEMON LET'S GO 比卡超版
250

收 3DS 日版 Pokemon Ultra Moon $150

要有盒

收
大亂鬥. 300
Mario party 250

中環/灣仔
油尖旺
上水/粉嶺

放pokemon let’s go比卡超版（日版）
連同精靈球（無夢夢）$450

Switch Mario Kart $250

有盒全齊

綠線交收優先

收 MARIO party $300
屯元天九龍交收都得
tg: pan1111

放Splatoon 2 日版 有盒 $200
屯元天/西鐵線/地鐵紅線交收

放 Mario + Rabbids Kingdom Battle 中文 $180

收

mario odyssey 240
薩爾達 260

收
overcooked2
Mario party
荃葵青交收
價錢任你開

放
Xenoblade 2 正傳 日版有中文，連未拆鎖匙扣$350
Xenoblade 2 外傳 中文 code已用 $100
Both $420
TG @plastic17

賣明星大亂鬥，食人花特典未用 ，$380

放噴漆 日版 200 有盒

放明星大亂鬥香港行版
DLC食人花特典未用 ，$370
但只限坑口MTR交收

有意TG:zibra9

收
zelda botw $280
Party $270
屯元天交收

賣港版大亂鬥有code
$370 綠色線
$350鑽石山

收大亂鬥 300
Zelda 250
Just dance 價錢你開
放 卡比240

收一部switch 紅藍 /pokemon
要有保養
紅藍色1700-1800
pokemon再傾

mario party換大蛇3 TG傾

收POKEMON LET'S GO 比卡超版
$250

旺角交收

放太鼓 $270
或換pokemon
或加錢大亂鬥
紫藍綠線
Tg:

放Pokemon lets go 比卡超中文
全新 包裝都未拆 300
Tg:

收zelda $300

馬鐵線

收Super Mario Odyssey,
Super Mario Party,
太鼓之達人,
1，2 switch,
(其他可議,主要天水圍交收)
Tg:

放 Pokemon let’s go 比卡超版 $280
大圍站交收

放switch mhxx $140
Pokemon lets go 比卡超版 $280

收just dance 自出價

旺角至尖沙嘴站交收

放 zelda $300
Mk交收

放全新未開包裝膠mario party
荃灣綫東涌綫交收

收overcooked 2

放 新淨歐版紅藍色switch 有盒冇保 1500$
伊貝 300
有意加tg
紅綠藍東鐵線交收

收switch 一部

收overcopked 2

收 pkm let go 比卡 or 伊貝

$250 紫色/ 綠/紅 線交收

放
mario odyssey $250
星之卡比（中文版） $260

收 overcooked 2 價錢再傾
地鐵綠色線交易
TG:

收
just dance 2019
明星大亂鬥
太鼓達人
Overcooked 2

放明星大亂鬥$370，九龍區交收，地點可就你

收diablo 3 $330，九龍區交收，地點可就你

lm

放
太鼓 $290
Go Vacation $270
Just Dance 2018 $230

買兩隻或以上每隻平$10

收POKEMON LET'S GO 比卡超版
$260

放明星大亂鬥香港行版
冇Code $350

今日可以旺角交收

放 splatoon $200
西鐵線

收spintires mudrunner
$220 紅線交收

放skyrim $250 或加錢換game

放明星大亂鬥
全新未開
連早期購入特典 : 任天堂明星大亂鬥 特別版 2019年掛牆月曆

$400 可議

收mario party (joy con同捆版也可
另收一對joy con

價錢地點可議

放異度神劍2
$350
西鐵綫交收
屯元天更佳

放dockey kong 220
收party 280
可trade
綠線交收
tg:Sltowin

放
Pokemon Lets go 比卡超版 連精靈球 有盒有線（夢夢已用）＄470
紅色線交收

收

比卡超 $270
G gen $270
港島線留TG

放左未？

no
want?

收
zelda botw $280
西鐵綫

放 Fifa 18 $100，Resident evil 1(無code) $100，全要$180

另收Mario Party

放 噴漆2 200蚊 有盒
東鐵線

放
mario odessy$270
薩爾達$280

東鐵線交收，最快可以即日

放
pokemon比卡超 連 精靈球（有夢夢）
$550

arms $220

將軍澳線/ 附近交收

放
Troll 冇盒 $140
tg:

收大亂鬥港版 $320
Xenoblade 2 $260
油尖旺、黃大仙區交收

收
overcooked 2 $200
mario kart $250

tg:

放
mario odyssey $250
星之卡比（中文版） $260
可小議

好多巴打貼完tg又唔應機
大佬呀 已經放左或者收左都講聲呀
問一句唔應 問多兩句都唔應 比少少禮貌呀

一係你就係個post度講"已放/已收"
搵五個有四個都係咁

收 mario tennis ace $250
九龍灣/觀塘線交收

放pokemon let’s go比卡超+精靈球(冇夢夢冇盒) $450
收大亂鬥$350
調景嶺交收

收 overcook 2 $220

今日可以油麻地交收

收just dance2019

收大亂鬥340

馬鐵線，九龍塘，沙田交收

tg 傾?

收splatoon 2 $180
大亂鬥 350

自己去ssp/mk買一手都係220

前幾日買全新225

己收 thx

thanks!!

收大亂鬥 $350

鬼武者 $150

放 明星大亂鬥 有code 99%新 $380 荃灣交收

360 荃灣交收

放

Mhxx $180
Molopoly $150
Arms $200
Splatoon 2 $220

Tg

收

Xenoblade 2 $350 東鐵線

放 Pokemon Lets go 比卡超版 連精靈球 有盒有線（夢夢已用）＄470
紅色線交收

放game 有盒
1-2 switch $200
splatoon2 英文版 $240

另收game 塊魂

放

NBA 2K18 $100

放pokemon 比卡超 270
可換薩爾達中文

港島線交收

收
職棒家庭棒球場 320$
明星大亂鬥 360$

Tg :

收
命運石 西鐵線

收
pokkenTournmament DX $200
薩爾達傳說(中文) $280
TG:

收星之卡比 230
Mario kart 240
Overcook2 180

收戰場女武神4 tg pm我出價

收pokemon 比卡超版 250蚊

pm

收POKEMON LET'S GO 比卡超版
$260
星之卡比 $230
Overcook2 $180

旺角/油麻地交收

收大亂鬥港版 $340
Xenoblade 2 $300
油尖旺、黃大仙區交收

放
Go Vacation!

收
大亂鬥 $360
將軍澳交收

收Mario Party $320
今日2點前觀塘交收 or 3點30前係旺角交收

收大亂鬥350

馬鐵線，九龍塘，沙田交收

收overcook 2 $200

收
zelda botw $290
大亂鬥 $350
西鐵綫 荃灣綫

放紅藍主機有保好新，買左2-3個月（連配件包）
$1900
比卡超連波$500
薩爾達傳說$280
大蛇3$300
星之卡比$220

全部買$3100
價格不議

收mon hun overcooked2
屯元天西鐵站交收優先

收 Pokemon Go 波
有無夢夢皆可

收

Just dance 2018 $230
Mario party $330
兩隻有曬 $600

地鐵線交收

Tg:

收
異度神劍2 $320
孖車 $250

紫綠線佳 其他可再夾

收
Mario kart 孖車 $250

地鐵，馬鐵浴線交收，其他可再夾

收 fifa 19 @ 250

Switch
收大亂鬥港版 $350
Xenoblade 2 $300
油尖旺、黃大仙區交收

賣噴漆2
180 東鐵線

收太鼓

收大亂鬥 360

西鐵線交收

收
mario party 300
明星大亂鬥 連code 370
屯門/上水交收 可再傾

放炸彈人140

收 大亂鬥 中文 最好有code $340 坑口交收 tg:lu 6742

收大亂鬥(連盒)
$360
太子-美孚交收

放蘑菇隊長$170
放壽司$100
both $250

收Mario party $250

收
薩爾達270
漆彈170

可以即日葵興交收

放
Xenoblade 2 美版(只有英文)
$200

放MARIO ODYSSEY 250
LEGO CITY UNDERCOVER 150
ARMS 200

三隻全收550

TG

收

火影 trilogy 日版 $320

TG @swgamee

收just dance 2019

放
Pokemon let's eevee 連波連夢夢 $500

https://KaysonLTT

收 大亂鬥 $350 (連code $360)
1-2 switch $180

放 薩爾達 $320

收 大亂鬥 $350 (連code $360)
1-2 switch $180

放 薩爾達 $320

價錢可小議

差50蚊你同我講丫嘛

玩咗兩日都係決定放咗佢

收POKEMON LET’S GO 比卡超版
$260
星之卡比 $230
Overcook2 $180

旺角/油麻地交收
0

收

火影 trilogy $320
大亂鬥 連code $360

收

薩爾達傳說中文版 $270
太古 $180

屯門將軍澳筲箕灣交收

收 進擊的巨人2 中文 250

收大亂鬥港版 $350
Xenoblade 2 $300
油尖旺、黃大仙區交收

收星之卡比 $200

放
Mario odyssey
$230

放
Pokémon 比卡超 $270
little dragons cafe $200

荃灣交收

收

大亂交
mario teenis ace
mario party
harvest moon

東鐵線 or 紅色九龍

求family plan 1位

放
Monster Hunter XX $180

屯元天交收

收
zelda botw $290
西鐵綫 荃灣綫

收POKEMON LET’S GO 比卡超版
$260
星之卡比 $230
Overcook2 $180

旺角/油麻地交收

放
pokemon比卡超 連 精靈球（有夢夢）
$550

arms $220

另收 鬼武者 中文版 $150

將軍澳線/ 附近交收

收switch紅藍主機

收1-2 $200

時間地點互就

收薩爾達中文版
用mario party換
另收pokken
$200

收
薩爾達傳說：荒野之息$300
Super Mario Party $280

放
9成新Switch 紅藍主機 齊配件 玻璃貼 包裝盒 Splatoon保護套 連一隻Splatoon 2 pro手制 $2200
8隻games齊盒
1,2 switch $180
薩爾達傳說 $300
寶可拳 $200
孖車8 $220
Mario Odyssey $250
Splatoon2 (日版）$180
Overcooked 2 $180
八方旅人（日版） $300

東鐵綫/旺角站 交收
$3800

收 Diablo 3 TG:

收 Diablo @300
有意tg 傾

收mario kart

收switch
最好平過$2000

賣

薩爾達 $300
大亂鬥港版 $350
Xenoblade 2 $300
Mario odyssey $250
Pokemon 伊貝 $260
Pokken $200

放
Donkey Kong $210
奇諾比奧隊長 $170

全部有盒

收
PKM let's go 比卡超 $260

放
Donkey Kong $210
奇諾比奧隊長 $170

全部有盒

收
PKM let's go 比卡超 $250

賣

薩爾達 $300
大亂鬥港版 $350 hold
Xenoblade 2 $300
Mario odyssey $250
Pokemon 伊貝 $260 hold
Pokken $200

收 大亂鬥 350$

有code $360）

今日可交收

賣

薩爾達 $300 hold
大亂鬥港版 $350 hold
Xenoblade 2 $300 hold
Mario odyssey $250
Pokemon 伊貝 $260 hold
Pokken $200

收
日版 異度神劍2 $320
孖車 $250

紫綠線交收佳 其他可再夾

收大亂鬥 350

可今日交收

馬鐵/沙田九龍塘交收佳

收2隻Pokemon go 咩版都得
$240

收大亂鬥 $360 有code
坑口交易
tg: lu6742

收大蛇3 290 紫線交收
TG: KLLCF

收
zelda botw $290
西鐵綫

放MARIO ODYSSEY行版 250
LEGO CITY UNDERCOVER歐版 150
ARMS日版 200

三隻全收550
紅線
TG

收

Pokeball
Just dance 2019

帶價密

收game pokemon go $250

賣
poke拳 $250
魯弗蘭的地下迷宮與魔女的旅團 $300
八方旅人 $250

收
Diablo 3 $300

收
mario party 300
明星大亂鬥 360 連code 370
屯門/上水交收 可再傾

放 go vacaton 250
Snack world 連2配件200

收 just dance2019 $200
大亂鬥 330

收
日版puyopuyo tetris (可更新中文)
hkd$ 150

收
overcook 180
pokemon 270

放
Pokemon 主題機全套 日版 唔連game 2750

收
Pokemon 伊貝 $260
Mario odyssey $250
星之卡比 $230

屯門/旺角交收

收
Mario Party $300
漆彈 $170
Mario Kart 8 $220
Overcook $180
觀塘線/屯門交收

放
Donkey Kong $210
奇諾比奧隊長 $170

全部有盒

收
孖寶賽車
大亂鬥
大鼓
炸彈

想收 3ds 究極日/月 請tg
感謝

收switch kart8 $260

誠收 Mario Party $300

土瓜灣，九龍城，九龍灣，彩虹，坪石，石門，第一城
或綠色沿線
交收

賣一粒精靈球連夢夢 勁少用

夢夢性格係 加速減攻 靚性格可拎黎pk
100金冠埋

薩爾達傳說(英文 可免費更新變中文） $300
Mario kart 8 $230
Mario Odyssey $250
Splatoon2 (日版）$200

放 打漏左

打錯左
放

薩爾達傳說(英文 可免費更新變中文） $300
Mario kart 8 $250
Mario Odyssey $250
Splatoon2 (日版）$200

放
Mario party 280
Pokemon 伊貝260
精靈球（無夢夢）200
Pokemon加精靈球 440
以上全走730

收
zelda botw $290

放
Poke ball plus (冇夢夢) $200

屯元天

賣
poke拳 $250
魯弗蘭的地下迷宮與魔女的旅團 $250

收
Diablo 3 $300

九龍灣交收

放紅藍色switch行貨主機連pokemon 伊貝 game一隻，買左唔夠1個月，齊盒有單有保養極新 $2300

Snack world 有劍 $180

屯門/上水附近

收PKM lets go 260

放Monster Hunter GU (有中文) $300
東鐵線交收 上水/太和/粉嶺 可平20蚊

收pokemon 270
mario party 280
Overcook2 200

收
zelda botw $290

放
Poke ball plus (冇夢夢) $200 (hold)

屯元天

收
Mario party 300
Pokemon 250
交收地點另議

收 薩爾達傳說 $300
屯天元 西鐵線

收一套switch，要求齊原裝全套，有保養
價錢千8 - 2千2，視乎保養期

另收
港版大亂鬥
Mario party
Arms

放the snack world $250
或換八方旅人

旺角站或附近地鐵站交收

放紅藍色switch行貨主機連薩爾達傳說,買左1個月,齊配件有盒 $2200
東鐵線

收星之卡比 $230
Overcook2 $180

旺角/油麻地交收

放 arms $ 220

收mario party
時地互就 可議

收
瑪利歐賽車🏎️
$200
明星大亂鬥
$300

放
Party Game:
體感嘉年華 Carnival Games
玩左一次only $210

收 switch 大亂鬥 $360
尖沙咀至彩虹交收

280 今日太子

放pkm lets go 300
Overcooked 2 200

收
dark soul remastered 唔知價
薩爾達 280
mario odyssey 240

大圍 九龍塘 馬鐵綫 旺角太子佐敦 地點可再夾

tg：heyman888

收
薩爾達 280
八方 250
漆彈（英）180

葵興交收

放300 今日交收

放
Pokemon 伊貝260
精靈球（無夢夢）200
Pokemon加精靈球 440

放

薩爾達傳說(英文 可免費更新變中文） $300hold
Mario kart 8 $250 hold
Mario Odyssey (日版入game中文）$250
Splatoon2 (日版）$200

收
孖車8 $260
Overcooked 2 $200

收
zelda botw $300

放
Poke ball plus (冇夢夢) $200

屯元天

收戰場女武神$280-300
tg pm我

收
薩爾達傳說 荒野之息$300

荃灣/青衣 交收

收
Mario party $260
Overcook 2 $200

收
大亂鬥 $350
Mario party $300
Arms $200
漆彈2 $200
炸彈人 $150

收 diablo 3 250$

放
Mario Odyssey 240$
Mario Tennis 240$
Pokemon Lets Go Pikachu 300$

收overcooked2 $210

收
有中文版 異度神劍2 $350

紫綠線交收佳 其他可再夾

收mario party $290
時地互就 可議

收
Mario Party $300
Mario Kart $250
Joy-con一對 冇包裝 $400 有包裝 $420
最好天水圍交收 地點互就

收
大亂鬥中文版 $350
Mario party中文版 $300
Arms $200
炸彈人 $150
一對joy con $450 - $500

急放大亂鬥350

今晚7點半沙田交收

夾 Switch Family Plan
$40/人 仲有四個位
有意 tg：ccw123

收3ds game, gundam tryage sp $70
黃大仙，觀塘交收

放
Pokemon lets go pikachu 280
Fifa 18 80
1-2 switch 150
Zelda 220

Update

放
Pokemon lets go pikachu 280
Fifa 18 80
1-2 switch 150
Zelda 220 (有人hold左)

放Zelda $220

屯門 星期三夜晚七點or九點 長沙灣mtr

Push

放PKM LET'S GO 比卡超 + 波(沒夢夢)
$500
坑口MTR

TG:
angelofthemorning

收splatoon 2 日版 200
屯元天 / 西鐵綫交收
Tg :

收底座 加 火牛

放pokemon比卡超加精靈球（冇夢夢）500或用zelda botw加200換

收dragon ball fighter Z $250
屯天元交收最好

收
Pokemon 伊貝 $260
星之卡比 $220

旺角/屯門交收

放大亂鬥（食人花code未用） $360 ,
寵物小精靈eevee+精靈球（無夢夢）$500 ,
東鐵線交收
tg:

大亂鬥sold

放ark survival evolved $280
紅線交收

收
孖車8
大亂鬥

西/上/中環交收

留價

收
明星大亂鬥 $350
太鼓之達人 $200
Overcooked 2 $180
POKKÉN TOURNAMENT DX $250
Just dance 任何年份 $200-300
Fitness boxing $150
Go Vacation $150

放Pokémon Let’s Go 比卡超版
$280 沙田交收

收大亂鬥 港版 將軍澳區交收 tg:lu6742

收
dark soul remastered 唔知價
薩爾達 280

大圍 九龍塘 馬鐵綫 旺角太子佐敦 地點可再夾

放
星之卡比（中文版）$260
炸彈人 $190
有盒 可小議

收 Fitness boxing (中文)
TG:

放1-2 switch 200
說謊公主盲目王子 200 （日版）
蘇瑞與莉迪鍊金工房 320 （日版）
Happy birthday 170
Monster 賽車 150
Gal metal 120

黃埔站交收

收
異度神劍2
$340
港島/將軍澳線

放 3ds
Pokemon X $50
Pokemon Sun $50
Monster Hunter X $50
全部有盒，要哂$130，送多個HORI6格帶盒

放Switch Splatoon 2，有盒， $200

放
Splatoon 2 $200
Mario tennis ace $220

收（你開價）
Mario odyssey
Mario rabbids kingdom battle
奇諾比奧隊長
Zelda

放
pokemon let’s go 伊貝版 有2隻
$280 per 1
荃灣/荃灣西交收

想收奇諾比奧 但pm唔到 改左tg名？

收鬼武者 $150

賣
poke拳 $250
魯弗蘭的地下迷宮與魔女的旅團 $250

九龍灣交收

賣無雙蛇魔3連code中文版 350。可換日版大亂鬥弓

hi 巴打 tg 左你

收

Mario party中文版 $300
Arms $200
炸彈人 $150
一對joy con $450 - $500

另放
fifa 19
Nba 19

收
mario odyssey
用mario kart換

收
mario odyssey
用mario kart換
tg:

收 mario party $280

誠收

Mario party中文版 $320
Arms $200
炸彈人 $180
一對joy con，顏色冇所謂 $450 - $500

另放
fifa 19 $250
Nba 19 $280

收
Pokken $250
Mario party $320
Overcooked 2 $180

Tg: llshh

放
Donkey Kong $210

全部有盒

收
Mario Party中文版
overcooked2
天水圍交收

bro tg 左你

誠收星之卡比 $220 地點可以互就

Thanks

720買到全新Mario party+ joy conx2

係咩 唔該晒

收太鼓 連鼓
價自出

沙田至藍田交收

邊到有呢set買？

收
Mario Odyssey $220
Overcooked 2 $180
Zelda $250

我之前1/12藍田藍店買，$749

放星之卡比 有盒
$250 可議 or (用Mario Party、大蛇3、MarioKart換)

老任有出party+2joycon套裝
同埋有出平版炸彈人 內容幾乎一樣 全新都只係180左右

收mario kart 可隨時交收

我次次見都係super bomberman r 盒右上角寫33周年，完全唔知有平版貴版

我買果個盒面冇33周年 但寫住smile price 平好多

放
Splatoon 2 日版$200
收
Mario rabbids kingdom battle$200
奇諾比奧隊長$150
大亂鬥$370

間唔中就見到d人收game
仲貴過 全新行貨

收
鬼武者$170
貓與狗$300

收switch and Diablo

放Mario Odyssey $250
Zelda $280
全收$500
收Mario Tennis $250(唔知價)

賣 mhxx monster hunter xx $200

賣 mhxx monster hunter xx $200

大圍沙田站 可換星之卡比 / 牧場 SWITCH

收2隻Pokemon let’s go 咩版都得
$500 2隻

誠收

Mario party中文版 + joy con set $700

Arms $200

炸彈人 $200

Joy con 一對，任何色 $400

另放
Fifa 19 $250
Nba 19 $250
Tennis world tour $200

夜回/深夜回

260 switch

今日太子交收

有冇tg?
230 ok?

收
Mario tennis 250
Zedle 280

Tg:LiF810

放 Dark Soul 有中文 $230，大圍交收減 $10

overcooked 2成日見人二手放貴過全新都大把人要

收
薩爾達傳說 $280

放
奇諾比奧隊長 $150

Tg:

收overcooked 2 $200
荃灣至葵芳or青衣

放pokemon let’s go 比卡超版
$270 九龍塘-大學交收

收mario party 中文版
$300
或用Pokemon 皮卡超換

放

Snack world 有劍 $180
炸彈人 $180

屯門/上水附近

Ok

收
overcooked 2
用pokken換

放
LA noire 黑色洛城$150

放pokemon皮卡超連精靈球$500，可用薩爾達加錢換
另收mario party 280

收兩隻

放
大亂鬥340
沙田交收

收大亂鬥，西鐵線/荃灣線交收，價錢可議

放Pokemon eevee game 連 波 500hkd

誠收overcooked 2

沒精靈球和皮卡丘game

2980

放 switch 紅藍主機

有單有盒，
包玻璃mon 貼，
原裝保護套，
已過保養，
面交即場驗機試玩，
冇時間玩，極度少用，
有需要可另外sd 相

有意TG:

放 switch 紅藍主機

有單有盒，
包玻璃mon 貼，
原裝保護套，
已過保養，
面交即場驗機試玩，
冇時間玩，極度少用，
有需要可另外sd 相，
HKD 2300

有意TG:

手殘打錯
2000 先岩

已tg

收二手switch
意留tg

新機都2100啦

而家跌到咁平啦 冇留意到l
降下價先

誠收

Mario party中文版

孖8中文版

炸彈人 $200

另放

Tennis world tour $150

收game

1.任天堂大亂鬥(要code)
2.Donkey Kong
3. 前進！奇諾比奧隊長
4.進擊的巨人2
5. 太鼓之達人

自出價...Thanks

放

Pokemon let'go比卡超 $270

收
overcooked2
Just dance
炸彈人
Pokémon 比卡超版

收La noire$140

放
pokemon let’s go 伊貝版 有2隻
$260 per 1
荃灣/荃灣西交收

放

NBA 2K18 $90

收
Pokemon let’s go $260
石硤尾 或 深水埗交收

放
poke拳連盒 $250
收
justdance
大亂鬥
九龍區交收

炸彈人全新都係180咋
先呀嘛

收zelda $280

賣pkm 比卡超
$260
但就黎飛，比較急
最好聽日中午12點可以大埔墟交收

收啊

收Switch版太鼓之達人

放pokemon 伊貝版連盒

收Mario Kart 8，Splatoon 2
大學－上水沿線／馬鞍山交收

收
1-2 switch $150
塊魂 $180

放
pokemon let's go 比卡超版 $260

九龍灣交收

放
pokemon let‘s go 比卡超版 $260

九龍灣交收

收塊魂 $180 觀塘線交收 TG @Irisw

誠收

Mario party中文版 $320
孖8中文版 $280
Fit boxing 帶價tg
薩爾達 曠野之息中文版 $320

另放

Tennis world tour $150

放壽司$120

收La noire$140

點解唔去eshop買 $150

扣埋金幣133買左了，仲同fd share

放中文卡比230 九龍灣

收splatoon 2歐版 $220

收
splatoon 2 美版 $220
八方旅人 $280
Mario tennis $ 240
葵青區交收

放Little Dragons Cafe(中文版) 天水圍交收

收Zelda 大亂鬥 Mario party / kart
意覆留tg

收switch Mario Kart 8，Splatoon 2
大學－上水沿線／馬鞍山交收

Zelda幾錢收？

放太鼓 ＄280
西鐵/荃灣線交收
順豐到付亦可

我都想收zelda 280荃灣線交收

放
pokemon let’s go 伊貝版
$260
荃灣/荃灣西交收

放
星之卡比（中文版）$260
有盒 可小議

放

孖車 270
Zelda 300
比卡超 300 連球 500

北區大埔 東鐵綫交收

收mario party 中文版有盒$280

放
Pokemon let's go 伊貝版 $280
Arms $220
完整有盒, 西鐵沿線交收

收
太鼓 260 （可議）
北角/東涌線/荃灣至荔景站 為佳

收pokemon lets go 比卡超 $250
或換星之卡比
綠線
Tg:

放
薩爾達 曠野之息
$300

收
塊魂$180

放 mhxx $200

收 splatoon 2 歐版

300$

Tg: davechoi

有冇link 唔識+

收任天堂明星大亂鬥

340蚊
東鐵/9龍灣沿線或大埔交收！

收任天堂明星大亂鬥340蚊
收overcook2
東鐵/9龍灣沿線或大埔交收！

放磨菇隊長$180
POKEMON伊貝$280

荃灣交收

收三國志13威力加強版

放

Carnival Game"體感嘉年華"
玩左一次
$190

收

NS任天堂全明星大亂鬥

收monster Hunter overcooked2
屯元天西鐵站交收

收Mario Tennis $250

放卡比 7彈日 太鼓
北角or紫線

收pokemon lets go 比卡超版 $260
綠線
Tg:

收明星大亂鬥
320 東鐵沿線交收

伊貝版ok?

Sorry 巴打 收左了

放pokemon let go伊貝連盒 東鐵線交收 可換其他game

收pkm 伊貝版 260
將軍澳交收

收PKM伊貝版(要連盒)
$250
太子-美孚交收

誠收

薩爾達傳說 中文版 290

連特典 310

荃灣綫交收

Tg:

放 薩爾達傳說 中文版 $300

Tg:

放 mario odyssey $280
tg:

收 太鼓280 Zelda breath of the wild300 日版 東鐵/旺角

收 Mario Kart $250

放 蕯爾達傳說 $300
放 寵物小精靈 let’s go 比卡超連精靈球

放 Splatoon 2 日版 200
Mario odyssey 230
Monster hunter 200
屯元天西鐵站交收
Tg:

收Splatoon 2歐版 $220

Mario odyssey 換Mario party

pokken 換 let go 得唔得

收

NS任天堂全明星大亂鬥， 東鐵線可上水粉嶺最好

收太鼓連盒 $250
西鐵線 紅線

收太鼓 連鼓
價自出

放splatoon 2日版 $200

沙田至藍田交收

收PKM伊貝/比卡超版(要連盒)
$250
太子-美孚交收

放磨菇隊長 $180

荃灣交收

收
Overcooked 2 $180
[url]

放精靈球 冇夢夢
$200
黃埔站交收

收mario party $300

賣pkm lets go 比卡超連波版（無夢夢）450$
可換just dance2019+聖劍傳說或是旦一隻再貼錢

收 smash
Mario oddesy 加 100
東涌

放
日版比卡連波(無夢) 480
大埔北區

收
DS 230
mario party 290

大埔北區

收太鼓 連鼓
價自出

收大亂鬥
$330

沙田至藍田交收

收splatoon2歐版 $220 zelda$280

放pokemon let go伊貝 東鐵交收或可換其他game

收zelda 300

放
switch pro 手掣
行貨有單有盒有線已過保
$300

另收
joycon一對
任何色
$400

Fit boxing
$300

收Diablo 280$ 大圍/沙田

放 寵物小精靈 let’s go 比卡超版 連 精靈球 480

放
Switch 主機
連紅藍joycon
連火牛
過保
$1800

另外
放灰色joycon一對 $400
Mario Kart $260
Overcook1 $150
ARMS $220

今明兩日限荔枝角/將軍澳交收
一次過買哂平$200
TG:

放紅藍主機有保有盒全齊，買左2-3個月（連配件包）
$1900
比卡超連波$450
薩爾達傳說$280
大蛇3$300
星之卡比$230

全部買$
價格不議

全部買$3000
價格不議

放
switch紅藍主機 $1600
TG:

收 Mario Kart $260
Overcooked 2 $190

放灰制灰色switch
過保，連原裝套，大亂鬥連code.
$2100
有意巴打你請引用後留tg thanks

收pkm let’s go 250
將軍澳交收

收Pokemon let’s go 咩版都得
$250 一隻 收2隻

金鐘交收

放switch pro 行貨有盒單線已過保
$300 可換mario party/fit boxing

放mario party 320

放

漆彈 英文 $180

聽日東鐵交收

收
火影1+2+3合集 $300

收just dance 2019 $220

tg addmemaybe444

收明星大亂斗 $340

鑽石山交收

Tg SK3345678

收 薩爾達 荒野之息 中文 280
瑪利歐 奧德賽 250
全部要盒 天水圍附近交收

收
星之卡比 - 200
overcooked 2 - 200
北角至金鐘 or 金鐘至荔枝角站交收

收Switch, 最好灰制
無乜特別要求, tg: addmemaybe444

放薩爾達 300 或換明星大亂鬥

收mario kart / tennis 240
arms 200

價錢小議

放Pokemon 伊貝版 藍田-彩虹站交收

放比卡超版lets go
$280
沙田星期一至五放工時間

放紅藍主機有保有盒全齊，買左2-3個月（連配件包）
$1850
比卡超連波$430
星之卡比$220

$260

星期1-5 6:30後

放 新淨歐版紅藍色switch 有盒冇保 1400$
伊貝 300
有意加tg
紅綠藍東鐵線交收

放
pokemon let's go伊貝版 260
將軍澳線港島線交收

收太鼓 連鼓
價自出

收大亂鬥
$340

沙田至藍田交收

收 Justdance $200

西鐵線交收

收mario party $290

收
Mario party 300

收大亂鬥 340 just dance2019 200 薩爾達中文280
觀塘/沙田/大埔/上水

放
pokemon 比卡超版 日版
$250
屯元天交收

收
薩爾達傳說 中文
300蚊 要有盒

放
大亂鬥 $350
旺角 下晝至夜晚交收

放pkm lets go 比卡超日版
$280
Tg

放 古惑狼 $150

Sor，講漏，冇code

收 Mario Kart
Overcooked 2

收大亂鬥
$340

沙田至藍田交收

放
Donkey Kong $210

有盒

收

Mario Kart

TG

放
NBA2K18 $90
蘑菇隊長 $170
收
鬼武者 $150
Dark Souls $160
塊魂 $180
龍珠FighterZ $250
Diablo III $280
美孚至荃灣線

收9成新/全新switch一部+中文比卡超（唔要波）

收
薩爾達傳說 荒野之息 300
pkm lets go all 250

時間1-5 6:30後 港島線，藍田至油塘，東涌線

收 大亂鬥 $340

屯元天交收

收
zelda $280
splatoon 2歐/美版 $220

放大亂鬥 連食人花code 370
屯元天西鐵 平日 6點後

可換瑪利奧 奧德賽 你加120蚊

收just dance 2019 $200

收瑪利歐 奧德賽 250
天水圍

放 rayman legends
$200

另收 fitness boxing
$250

寶林至九龍塘mtr交收

收 Mario Party
$300 港島沿線

放pkm lets go 日版比卡超 250 上水交收

收overcook2

屌你老母放飛機
生仔無屎忽
老豆生cancer
老母腦退化
老婆生愛滋

收 Mario Party
$300 觀塘沿線

收mario kart 大亂鬥

你貼tg 上黎佢好容易改名
你貼佢會員名同id 啦

放
9成新Switch 紅藍主機 齊配件 玻璃貼 包裝盒 連Splatoon2保護套 Splatoon 2 pro手制 $2200
4隻games齊盒
1,2 switch $180
Mario Odyssey $250
Splatoon2 (日版）$180
八方旅人（日版） $300

東鐵綫/旺角站 交收
全要$2800

唔知佢咩id
而且啲post 都無加密
cdr都唔出奇

放pokemon let go伊貝 $260 東鐵交收
可換其他game

收fitness boxing 280$
Tg:

放
Pokemon 比卡超 250
大亂鬥 未用食人花code 350
八方旅人 octopath traveler 歐版 可出日文 280

屯門元朗天水圍西鐵線交收

收炸彈人 150$
同mp
意留tg

收
大蛇3 280
OVERCOOK2 200

放
ARMS 中文版 $210

收splatoon 2
美/歐版
$250

賣 大亂鬥 code 未用 350

收 super mario odyssey 250
蘑菇隊長 170

屯元天交易

有人一齊申請 switch 個 family plan??

求組隊:

放日版donkey king 230
可換pokken 拳/我加50換mario kart/加100換大亂鬥

放2k18 120

求mario kart 240

收 switch

龍珠異戰2 $200

價錢地點可議 荃灣線較好

放donkey knog 250$

交收前兩個鐘通知至少都未出門口啦仲想點
不知幾多出到去交收先玩失蹤
果d真係要死全家

放
Splatoon2 日版 $210
無雙大蛇3 $330

以上兩隻都未拎code (coins)
葵芳mtr交收
Tg:

收zelda $280
Tg:

收just dance $200
塊魂$180

收
joycon一對 任何色 $400
薩爾達$280

放 pkm 比卡超版 $250

收夜迴/深夜迴 最好日版

收dark souls $170 pkm比卡超版$250 紅色線交收

收switch
mario kart 8 $270
overcooked 2 $200

收pkm lets go 比卡超
$260 粉嶺交收

收
薩爾達傳說 300蚊
地鐵沿線

收大亂鬥 有Code $350

中環站交收

收

Xenoblade 2 港版 $360
大亂鬥（要有code) $360

兩隻同時放$730

星期一至三、五
6:30-8:30
奧運-烏溪沙沿途各站交收

收薩爾達 放pokemon let go 伊貝

收太鼓連鼓
$600

收
塊魂 $180

放
Pokemon let‘s go 伊貝版 $260
Arms $200
完整有盒, 西鐵沿線交收

放 寵物小精靈 let’s go 比卡超版 連 精靈球 450

放 POKEMON LETS GO 伊貝 $260

荃灣/即日尖沙咀交收

賣pkm lets go 日版比卡超 $250
東鐵or 上水交收

收
Zelda $290
八方 $260
漆彈2美 $200

葵興站交收

放mario odyssey $250
收mario party $300
藍線交收

放mario odyssey $250

鑽石山交收

放
NBA2K18 $90
收
鬼武者 $150
Dark Souls $160
塊魂 $180
龍珠FighterZ $250
Diablo III $280
美孚至荃灣線

收mario party 中文版$280
fitness boxing $280
綠色線交收

放Splatoon 2 日版 有盒 $200
屯元天/西鐵線/青衣 交收

放 Splatoon 2 日版 200
Mario odyssey 250
Monster hunter 200
2k19 200
fifa18 120

收 大蛇3 300
Mario Party 300
屯元天/西鐵線/青衣交收

收一部switch + pkm let’s go

tg:bigcowcow72

收2K and Fifa

收 mhxx $150

唔該有無人放switch?

收一部9成/全新switch

放 switch

龍珠異戰2 $200

價錢地點可議 荃灣線較好

放 switch

龍珠異戰2 $180

可加錢換 arms/龍珠fighterZ/mario party/tennis

價錢地點可議 荃灣線較好

放 switch

龍珠異戰2 $180

可換 game

價錢地點可議 荃灣線較好

放 switch 龍珠異戰2 $180

可換 game

收 switch
龍珠fighterZ $250

價錢地點可議 荃灣線較好

收大蛇3 $300

放

Pokemon 比卡超 250

屯門元朗天水圍西鐵線交收

收
switch 1部
明星大亂鬥
overcooked1&2
mario party

放八方270
天水圍機場觀塘交收

放ark $250
有盒
紅線交收
另收國夫君$230 (可用ark 交換優先考慮)

放
Pokemon lets go 比卡超 中文版$260
Splatoon 2漆彈 日版$200

放
薩爾達 $300

放pokemon let go伊貝 東鐵線交收可換其他game

收dark souls $170 pkm比卡超版$250
另收大亂鬥 dark cells

收
zelda $280
splatoon 2歐/美版 $240

收overcooked2 $200

西鐵線/紅線交收

pokemon 拳 換有趣嗎？（可加錢換）

放
NBA2K18 $90
蘑菇隊長 $180
收
鬼武者 $150
Dark Souls $160
塊魂 $180
VOEZ $200
龍珠FighterZ $260
MH gu $280
Diablo III $280
美孚至荃灣線

收Mario Tennis Ace $250

放 NS
蛇魔Orochi 3 code已用 $330
伊蘇8日版 $300

沙田/葵芳/荃灣交收

放
原裝全新Hori 太鼓達人制 $350
Pokemon lets go 比卡超 中文版$260
Splatoon 2漆彈 日版$200

Orochi 3 已hold

放 switch 龍珠異戰2 $180

可換 game

收 switch
龍珠fighterZ $280

價錢地點可議 荃灣線較好

收無雙大蛇 340

屯元天/西鐵綫/青衣交收

放

Pokemon 比卡超 250

今日荃灣至深水埗交收

屯門元朗天水圍西鐵線交收都得

收原廠switch pro controller 自出價

收
大亂鬥 350 要有code
just dance 200

放
poke拳 220
fifa18 100

九龍區交收

1001++

放幾錢？ Dockey Kong 有無興趣換？東鐵線我ok

放
日版Pokemon Let's go 伊貝版
連港版精靈球(有保養)夢夢已拎但可以過比你100lv6v
$550

1001